(長文慎入)各位我係尋日臉部中槍果位手足隔籬既人， 我有少少嘢想講，各位花少少時間入嚟聽下

我可以好肯定咁話俾你聽個仆街差佬係瞄頭，當我見到隔離個位手足中槍我可以話畀你聽我第一時間唔係驚而係憤怒， 其實支槍射歪少少就會擊中我， 當下我即刻大叫一句屌你老母死差佬點解要開槍？ 係咪想練活靶？射我射我啦屌你老母， 都好多謝，尋日喺隔離捉住我令我沖唔到出去嘅各位手足。

喺尋日短短嘅十幾個鐘頭我見證到人性嘅光輝，亦都見證到人性嘅醜惡。 每一位手足包括我在內，中催淚彈中胡椒噴霧身邊嘅人會即刻伸出援手拉走你，跟住幫我哋攞水沖，去幫我哋做急救係每一位手足， 我真係好感動因為佢哋救我哋嘅時候其實佢哋都要冒住催淚彈同胡椒噴霧甚至乎橡膠子彈嘅危險。

初初佔領夏愨道嘅時候物資不足，我哋唯有不停喺度嗌需要嗰樣物資嘅名， 跟住第一時間係聽到睇頭呀， 原來係天橋上面嘅市民空投物資落嚟， 當我哋不停嗌需要嘅物資嘅時候，甚至有好多市民都即刻去附近嘅超級市場買物資，跟住空投落嚟畀我哋係真係好感動嘅。 去到大約中午12點食飯時間企喺夏愨道防線嘅我， 聽到一句你哋有冇人係未食飯㗎？我買咗飯盒過嚟呀仲有啲嘢飲呀？ 雖然冇你哋咁勇敢去罷工佔路但係我都希望盡一分力去幫你哋， 轉頭一望就係一個西裝友企咗喺隔嚟拎住兩大抽野， 跟住望遠啲係有一大班OL同埋西裝友都拎住物資行緊過嚟，嗰一刻我直頭想喊出嚟，我估唔到我哋佔路其實都應該係幾擾民， 估唔到有成大批市民都繼續支持我哋。

至於香港差佬有幾極醜惡，有幾撚仆街，相信我唔使多講大家喺唔同嘅電視直播都見得到， 但係我話畀你聽現場見到佢哋嘅態度行為，係比你哋喺電視見到衰多十倍， 不停亂棍打人，亂咁噴胡椒噴霧，不停講粗口問候我哋老母， 催淚彈橡膠子彈我哋喺現場都唔知聽咗幾多下呢啲槍聲。

香港人其實我哋可以好叻， 但係通過咗呢條條例之後我哋其實會變到一無所有， 真係作出最後嘅呼籲香港人企出嚟啦唔好淨係上網食花生，係ig打句加油呀香港，就算數啦我哋前線真係好需要你哋， 我哋唔係鐵造唔係鐵打㗎，唔係每一日都可以頂咁多，我哋都需要換更，我哋退咗落嚟之後仲有邊個會一齊守護香港呀？個答案就係你呀你仲唔出嚟？

pish

Push

唔好意思，睇到回覆既巴打們請知道嚴重性， PTSD（創傷後遺症）後有可能一世既。我想同幾位巴絲先了解下情況先！

Tg: leonleonthelion

推

多謝你地

立會前，搵返自己嘅初心：

【致瞓唔着嘅巴絲：當你迷茫絕望之時】我地到底係為咩而捨命抗爭？

Push,尋日係夏愨道比人趕狗咁趕

希望中槍個位義士無事

樓主有冇最新消息？
好似未有人知中槍義士下落

呢個真係唔知因為其實我真係唔識嗰位義士， 但係有消息話送咗去醫院

最怕港共政權係死咗人都封鎖消息

應該未至於傷重死亡， 但係都真係傷得好嚴重

push

紅十字會提供心理支援熱線服務
星期四及星期五上午10時至下午10時
熱電號碼 ：36281180
請廣傳給有需要的人士。

謝謝

我唔夠膽講係咪描眼，不過佢嗰個瞄準嘅部分肯定係頭部

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

屌你老母死黑警

多謝你地
你地好勇敢好愛香港
我地一齊努力
Take care